(攬炒)公務員加薪同私人公司增幅及經濟增長掛鈎

公務員包括所有紀律部隊的加薪係同私人大公司人工增幅及GDP增長掛鈎，如果各位對近日被強姦被自殺被毆打好憤怒，想付出一分力，請終身經濟戰!!!，下年經濟肅條公務員薪酬調整就會變為凍薪甚至減薪，連殺人犯都唔想建制派係立法會投票通過薪調法案

經濟戰各類方法如換美金走資、懲罰黃店、嚴格控制開支、停止大部分消費、MPF轉晒做美股等已係連登傳左好多次，自己揾下好易有

有冇人投資美國ETF?

(黃色經濟圈)取代超市先係重中之重

(一人N個)經濟戰方法整合

金融師行動
、換美金走資開離岸戶口買美股
、買美國貨如ebay買電子野
、罷買中資/藍店/小農DNA產品/中國貨
、只用現金減少消費
、本地用美金不用港幣鼓勵本地商家黃店收美金找港紙 或 印美金代用現金券面額1美元或5美元
0

、鼓勵本地商家黃店停播TVB
、MPF轉環球股票/美國股票(變相換美元走資支持美國經濟)
、退回八達通三千多萬張只按金就可以抽走十多億流動資金每年利息損失可以千萬計
、每星期整一個行動日程整合
、每星期六光復連儂牆星期日建18區民權論壇
、組織本土工會確保永續社運

香港良心經濟圈

罷買品牌 (可用搜索功能)
、書: 三聯/中華/商務
、食: 吉野家/美心/富臨/7-11/惠康/萬寧/M記/PIZZA HUT/KFC/元氣/STARBUCKS/優品360/華潤
、銀行: 中國銀行/永隆/東亞銀行/南洋商業/建設銀行/交通銀行/招商/中信/光大/浦東/興業/創興/集友/工商/上海銀行/華夏/廣發/平安
、錢: 八達通/淘寶/支付寶/人民幣/人民幣國債
、電子:中移動/中電信/中聯通/華為/小米/VIVO/聯想/微信
、行:中航/中旅社

金融師 一人N個 推!!!

如果有1百萬人走資1百萬去美國會點?